自拍神棍邊枝好

如題
最好夠硬淨 電話唔會跌

我通常用自己碌9做自拍棍

巴打。 可伍可以教我。